求沙田河畔花園快餐店

請問有無人知河畔花園附近有無坐得耐嘅快餐店，如McDonald，大家樂，大快活等？

冇

google 下咪仲快過上黎問

沙角咪有

河畔係冇既

麗豪酒店出面的櫈

thanks 😊

有馬會 你想坐幾耐都得

ching 學車？

龍門？

嚟緊開齊柏林 好似係

龍門冰室

去網吧hea幾粒鐘好過啦